[突發]仼志強因曾批評刁禁評而被開除黨藉

等睇一堆黨完鬧完習近平入美國

係習先啱

大紀元退黨表可以收皮